\section{Conclusion}
	\subsection{Symbolise l'expansion de l'ARM}
\begin{frame}
\frametitle{Symbolise l'expansion de l'ARM}
\begin{itemize}
\itemsep1.5em
	\item L'architecture ARM tend à sortir des périphériques mobiles
	\item Les ventes de PC chutent
	\item Ouvre la voie des mini-ordinateurs à bas prix
	\item L'importance de l'optimisation logicielle
\end{itemize}
\end{frame}

\setbeamertemplate{headline}{}
\begin{frame}[noframenumbering]
	\begin{center}\begin{huge}
		Merci de votre attention
	\end{huge}
	\end{center}
\end{frame}